netflix於2019年先行配信重制版聖闘士星矢動畫

咪侮辱套野啦

乜鬼都重製或者出新章
不斷消費舊作品
直到變爛晒再搞下一套

出失樂園篇好過啦